［微調方向］ 而家係送機呀 接咩機姐

大家講既時候唔該轉返做送機， 接機係宣傳 癱瘓唔到機場 ， 唯獨送機

[賽後檢討] 抗爭者進化史

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

聽日！！！
離境大堂見！！！